大家覺得六四有冇人死？

林鄭話612輕微受傷喎

冇人死 大家都好幸福

我就唔信六四有死人

係唔知點解個身體會流啲紅色既汗啫

越聽越火滾 dllm

大陸game依家d血好似已經唔係紅色

咩叫血 比槍打中唔係只會同玩家揮手？